香港有冇得買nike sb dunk low ?

如果無, 有冇相似型號 , 十年前買過 印象中 5,600蚊左右

好鐘意佢個鞋底 夠軟身

有冇其他nike/牌子款個底有佢咁軟...

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

澳洲神獸都connect到

同dunk low pro sb有冇分別？好鍾意塊鞋舌，好厚，不過講緊十幾年前

前幾年明明連lobster都可以低價入 fucking Travis Scott一著就成班仆去炒 正一屎忽鬼

估唔到而家有人會問
好少人著同撞款

以前記喺Evergrern，852有得賣普通款，而家唔知，但普通款而家應該接近$800。

唔知呀 不過pro依家好貴 好似下下都千幾蚊 ...

我唔識波鞋 十年前買左對橙黑sb dunk low , 鞋底好軟似白飯魚咁 , 依家果d dunk low 個底好似 nike air force個底咁硬

我樣唔係首選 係以前著過好著想著番

依家睇緊 nike tanjun / roshe / kaishi

不過後面 roshe 同 kaishi 門市面係咪已經無喇 ? 好似都成4,5年前

普通款以前catalog同 double park都會有
可惜有一排越改越衰 鞋舌都駛薄

依家就knit面跑撚鞋玩哂